有冇諗過用老麥急口令快樂撚狗?

好多時舖頭杯葛黑警都係話唔做佢哋生意﹐但係佢哋唔話畀你知就會冇咩作用

要全天候欺凌黑警全家﹐就要搵更多人參與﹐最好令顧客都可以join埋

例如學以前老麥啲急口令﹐限時內講到「香港警察正人渣﹐冚家剷泥死全家」之類嘅嘢﹐凍飲就唔使加兩蚊

真係多人玩嘅話﹐分分鐘會connect到啲貪小便宜嘅中立顧客一齊講埋一份

講咗急口令有著數攞﹐仲低成本過撳錢換美金

推